Dan, wetende dat hij werd verlaten, hij ontweken ronde en gemaakt uit de lane na de chaise longue, met de robuuste man dicht achter hem en de 1915, die reeds nu, volgende op afstand.
Hij plotseling struikelde en viel; zijn naaste achtervolger ging languit, en Hij klom op zijn voeten te vinden zichzelf met een paar tegenstanders opnieuw.
Hij had weinig kans tegen hen had niet de slanke dame zeer pluckily omhooggetrokken en keerde terug naar zijn bijdragen.
Het lijkt ze had een revolver al deze keer, maar het was onder de stoel toen ze samen met haar partner werden aangevallen.
Ze vuurden op ongeveer 6 meter afstand, maar niet mijn broer.
